頭先諗住係七兒子便利店買滿漢大餐唔小心同店員講有冇武漢大餐賣?

樓主新移民？

唔係好明, 講梗咩

咁店員答你有冇

而家幾錢個？

滿清大餐

武漢全席

有無一路打老婆一路玩武漢推車

牛b 死了

武漢大餐有狗肉
納dee食自己

有巴打發明佐武漢大餐

蝙蝠竹鼠調理包

武漢黎架 hahahaha

cls